倫敦金騙子蘇慧鈞iris so好似撈得好掂 （多圖）

都幾柒下
相信無手足中招

揸住疊銀紙張相，個地板係地鐵

眼科檢查

眼睛是我們的靈魂之窗，沒有任何感官比視覺更重要了。定期進行全面的眼睛檢查(瞳測測 / 眼睛體檢)，不但可以了解您的視力需要，及早作出改善，更能透過青光眼、視網膜及白內障檢查，盡快找出問題，預防眼睛進一步受損。而對於兒童來說，定期進行兒童眼睛視力檢查更為重要，透過專業的兒童視力測試，家長可以掌握孩子成長的重要階段來阻止情況惡化。

全面眼科視光檢查(視力評估及測試,需時約45分鐘)

1. 問診及查詢病歷
2. 屈光檢查
3. 量度眼壓
4. 雙眼協調檢查
5. 色覺普查
6. 外眼及視網膜檢查
7. 綜合視力評估及針對性建議

*可額外提供全面驗眼報告(另收費)

其他眼睛視覺評估檢查

我們還會視乎您的眼睛狀況，決定您有否需要進行以下特別檢查：

•角膜地形圖
•視野檢查
•青光眼普查
•白內障檢查

*我們建議成年每年檢查一次，兒童視力檢查最好每半年一次。

真係好掂

好pure 開麥當當生日會

慢慢j

樓豬你係咪出賣晒啲朋友

好樣衰

個鼻好大。。

疊銀紙點會比佢囉出公司